Uber暫緩搬遷亞太區總部至香港

岩岩訓醒

趕走哂所有國際大企
國際金融中心地位終於同上海睇齊
港共政府可以將英國咁多年既建設
只用3-4年整走哂
真係前無古人

Uber消息人士稱，過往6年多次相約政府會面均不得要領，而本月15日，運輸及房屋局長陳帆書面答覆自由黨航運交通界立法會議員易志明提問，明確提到警方會繼續密切留意和加強打擊非法出租車或取酬載客的罪行，是觸發Uber暫緩以香港為總部的原因。

倒米帆

香港狂放蛇唔合法化都仲想搬黎呢到。痴唔痴線左小小？

撤回啦
仲暫緩

有的士嘅一日都無可能會俾你合法
而家仲要國安法

去台灣啦

譚胃豬

壽終正寢啦

搬嚟一個唔俾uber做生意嘅地方

要保住班的士牌 點會放你入嚟
這就是香港 垃圾到

新加坡韓國台灣日本，咁多選擇唔去去香港，算數啦

問過譚惠珠未先

港府脫節

賤畜牌主

Uber終於單戀完

唔知佢地做乜幻想港共會畀佢地落地，又唔喺中資

原來2020上海追過香港唔係傳說

一年啫

諗住用hq換生意 政府wfc

一開始就唔應該諗搬黎香港
係香港你係犯法

Uber合法化
正苦應該要回水返比的士牌主
如果唔係新牌主岩岩買左幾百萬
又合法左Uber 唔通正苦袋曬
一諗到要回水 正苦就不了

撤啦

譚惠珠：你同我鬥？

有人揸住幾百個的士牌

快啲引入滴滴，打殘牌主惠豬

仲有宇宙數據法同國安法
人哋抖音都急分拆起海外總部
Uber傻撚咗嚟香港起亞州總部

應該會去新加坡

其實佢搬得嚟 應該真係收正風 香港會開放比佢地做
但大陸果啲優先 uber搏美國唔做嘢 先想過嚟分返份

而家暫緩純粹見到加速得太快先停一停唔搏

係都俾didi 先啦，港共政府做得好

破壞容易摧毁難

因為你要上大陸經香港最直接，呢個係香港獨有優勢。

香港政府個腦袋緊咩？
佢地覺得咩係大公司

經濟內循環唔侵uber玩

學林鄭條柒婆姐

大陸化既話 好快大家都做得白牌車

香港會引入大陸「Uber」

又話基本法賦予？
拉9佢啦

一日佢未走哂貨
uber都不可能正式落戶香港

而家就算啦 可以skip咗香港

溝幾次都溝唔到嘅女，仲溝黎做乜？個閪特別香？

唔係上海追過香港，係香港俾人退到上海後面

dc狗又贏

Uber 內部邊個白痴諗呢個idea出黎, 港共比滴滴出行都唔會比你Uber啦

留返俾支資

689就開始啦 3-4年冇咁快

一來啦。二來要俾支那的落黎香港做嘛。

我相信到時大陸的落黎時，隻人形豬都要讓路，加變賣家產，到時就知共產黨信唔撚過。

但應該無依日，因為到時都滅黨，人形豬會去軍事法庭

港澳 都唔歡迎 uber 咁

唔想接受「新科技」
定 想留返個位俾 滴滴 嗰d？

揸uber 分裂國家

留名睇港共話冇影響

只要打擊到隻妖豬
我都唔介意引入滴滴

国製金融中心

港共

通過後係咪可以搬走，但嚟啲手段共府玩得好熟

咪撚咁睇得起港共，佢地只係下下下級奴才

正解，Uber 2016年已經將中國嗰部份賣咗俾滴滴。
你Uber係唔係唔當香港係中國既一部份，係唔係想分裂國家

非法商業行為的集團總部
黑警可以搗破國際犯罪集團

個垃圾左膠CEO 終於做岩一樣野

學google搬去台灣啦

痰餵豬：一日我未死Uber 都唔可以係香港合法

UBER 暫時都係犯法嫁

係一個仲係用現金既地方, 就算數啦

痰餵豬咁多的士牌
比你uber黎佢咪食屎

之前被港共咁搞都仲想搬嚟 依家咪好 搬到嚟驚佢又想食支共條水 又被人作一大筆

uber 都係on9嫁啦
講撚左幾年話唔合法，而且keep 住放蛇拉人
突然之間話搬總部過黎，我聽到都呆一呆

而家又縮返轉頭，到底做乜9

Uber合唔合法？

出租車

第一步進行封閉經濟體系 去番中國未改革開放之前

回咩水
個牌本身唔係俾你哋拎去炒
投資不嬲都涉及風險架啦

所以咪唔開放囉。
個牌可以係公司出，問銀行借錢供，最尾破費公司部分係銀行揹數，政府點會搞佢地。

應該全世界都笑

係因為隻豬仲拎住成堆牌啫
一般人政府理鳩得你

DC狗最開心

URBER東南亞輸到貼地, 得香港仲做到生意. 可能因為咁仲FF香港可以做HQ.

係高官仲有的士牌嘅一日都唔會畀你合法

痰胃豬揸住成打的士牌，點會俾外資食佢個餅

一年俾幾多錢創科局

係都滴滴快車先啦，幾時到你uber

咁老又無仔女都無幾多年命
真心唔明點解仲要做呢啲嘢

姐係如果我係的士司機
辛辛苦苦草左筆錢
今個月幾百萬同正苦買個車牌
下個月突然uber合法化
所以個車牌變左0蚊
咁樣公平？

利申 舅父渣的士

匯豐跌到三十幾蚊仲要唔派息叫唔叫做公平？

搬去台灣啦。

個牌本身嘅價值
只係俾你可以買架的士嚟揸
就算uber合法化，呢個價值都唔會消失

舅父600萬買跌到500萬
佢蝕左唔會怨 係自己睇錯時機
如果500萬變0蚊 係正苦一手做成
佢玩野專登食左你
點同炒股 滙豐跌完都可以等佢上返你個位
佢合法化左 的士牌永遠都變廢紙
同埋個牌係為左方便自己職業用
唔係拎去炒

咁搞個個走去渣uber啦
做乜鬼要渣的士姐
又唔比過海

邏輯正確

點會跌到0
合法化左一樣會有人搭的士
到時你地的士就因為競爭要提升自己服務水平

服左連登仔
我表哥渣的士 好黃
如果佢買左個牌
正苦特然合法化Uber
變相吞左佢幾百萬
咁究竟要幫呢個黃手足定正苦

Uber都合法化 我直接做Uber
駛鬼比錢買牌咩
冇人買個牌未必係0蚊嘅
可能變幾舊水囉

的士可以周街兜客，uber唔得
的士可以入指定關口同禁區，例如北潭涌至黃石碼頭同東壩，落馬洲口岸同深圳灣，uber唔得
的士牌費平過私家車一截
的士入石油氣平過私家車入氣油一截

唔係點叫做攬炒。